想去in g4s司機 有無巴打做緊？

到底仲係咪有番工無放工？
同埋一個月得2日假放

紅磡果間好pay 好多

一個月放得兩日?可唔可以告間公司?

衛安？

被自願ot

G4s都好似2皮幾wo 咁紅磡咪3皮野？

我上網查係

紅磡都係一樣左右

係咪要駕駛經驗，冇揸過車

點解唔去渣巴士？

無咁大壓力